四張錯覺圖令你不再信大腦

作者：本土民主前線

／大橋管理局回覆本港傳媒稱，組件不可能被冲走，估計是視覺錯覺。／

明報報導全文：

你贏

ok

有創意

高質

多謝分享

海中心一個用一千億起嘅大陸廁所

本民前

you win

1

係好高質

望緊頭3幅圖覺得好混亂，一望第四幅即刻清楚晒

樓主好嘢

高汁

高質meme

樓主

樓主對唔住呀，我㩒錯負評

幾有趣

好波

呢個post冇五毛既

我仲特登解左頭三幅圖先睇第四張

笑死

六個五毛入左黎負皮

不是風在動，也不是旗在動，更加不是心在動。

痴線...高質靚抽到呀...

DANK

on9到... 不過都有班連燈仔排隊打飛機

唉

呢種幽默好高質

有留言,不過佢地留左呢個post沒錢收啫

咁多錢起舊垃圾
我大腦應該有問題

笑左thanks

秒

香港人集體中左幻術
你睇D大陸狗擺明講大話都冇人屌到佢收皮
香港冇撚得救

右下咩名堂
令到成個post fail左

高質post

呢啲咪Hong Kong meme 囉，之前個個page 簡直不知所謂

睇下幾時連個島都沖走埋

錢已袋 理鳩你 笑得黎都應該起好

靚抽

好呀冇事呀係錯覺呀
咁千祈唔好再用納稅人d錢再修補

勁